iphone 8 金定銀

金 正皮
銀 負皮

我揀銀

3比1